[本地足球] 2016/17港超聯及香港代表隊討論 (25)

今季港超參賽球隊:
東方龍獅、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、X&XXX

中銀人壽超級聯賽:
2017-02-03 (五) 20:00 港會 vs 冠忠南區 香港足球會足球場
2017-02-04 (六) 14:30 理文流浪 vs 南華 深水埗運動場
2017-02-05 (日) 14:30 和富大埔 vs R&F富力 大埔運動場
2017-02-05 (日) 17:30 東方龍獅 vs 九巴元朗 旺角大球場
*2017-02-04 (六) 傑志 vs 香港飛馬 改期

亞冠盃外圍賽:
2017-02-07 (二) 18:30 蔚山現代 vs 傑志 蔚山文殊足球競技場

東方龍獅亞冠盃賽程:
日期 對手（主場／作客）
2017-02-22 vs廣州恒大（客）
2017-03-01 vs川崎前鋒（主）旺角大球場
2017-03-14 vs水原藍翼（主）旺角大球場
2017-04-12 vs水原藍翼（客）
2017-04-25 vs廣州恒大（主）旺角大球場
2017-05-09 vs川崎前鋒（客 )

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

FM 港超聯頭像
大球場道:
Winning Eleven Hong Kong
香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : AZAL PFK (阿塞拜疆超聯) (上海申花外借至)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 楊正光 : 梅州五華助教(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

[推到完場] Nike丁酉年賀歲盃決賽日討論

Nike丁酉年賀歲盃決賽日

季軍戰 15:00 蒙通聯(泰國) vs FC 首爾 (韓國)
冠軍戰 17:30 傑志 vs 奧克蘭城 (新西蘭)

LM

Kim Out

朱志光Out！

太客氣了

港足post青山三虎

Sunhei Chan
Big Mac
9527

到底關我咩事

你唱歌吾巧聽

講起過氣球星
祖高爾有冇得諗
話晒踢過車同利
上季踢英甲
依加踢緊美國第三級別既聯賽
比起魯爾既紐約宇宙仲要低一級
應該唔貴
以kb既地位帶佢過黎應該有得諗

明明好似早排先仲踢緊英超 定已經好耐之前

最後英超好似係AV但俾人借去高雲地利

想帶起港超改歌風氣姐

聽日直播決賽

我入場

糟糕直心正，唔知宜家仲有幾夠功力 ，不過都應該夠做

如果唔落雨⋯希望過萬⋯

唔知點解覺得佢黎到，應該係歷格斯之流

WE ARE 我島
村長叔叔華麗留名

收皮啦村短

為左挽留天光陳 簡單改左隻歌送比佢

失分了 望著戰績
曾盼有一日 傑志稱王
爭扎吧 餘下期望南失去著戰力
過去的曾經已沒價值

還差半步 傑志港超爭冠征途
才冼著腳 成就東方的慶祝
大巴矗起 佐迪失足使我激動
石門又再痛哭 每夜期待撲空
心中記住 Kitchee never walk alone
讓我衷心繼續信
遺憾中再度起動
在新一週 踏破飛馬與大埔
傑志必須要做到 求能奪冠專心上路

利申 無意針對任何隊 歌詞只為岩音

留名瞓覺

BB

又係大頭條仆街講波

要寫出第一張港超EP

又播一場唔播一場

小球迷柏圖與球星基藍馬合照

由西班牙遠道而來

希望正義馬仲有得踢港隊

上次金判坤條含家鏟選金里奧都唔選佢

正義馬成季冇踢過波冇狀態 唔選合理
不過呢個應該唔係kim唔選佢既理由

歐冲冇態都入選啦

南華後備夠料踢澳職

澳職係咪可以諗諗許許許

港超>>>澳假

佢訪問都話自己太矮，有d蝕

新西蘭球會奧克蘭城貴為大洋洲冠軍，又是世冠盃常客，更曾於2014年勇奪季軍，但實際上，這是不折不扣的半職業隊，隊中球員大多另有正職，右後衞丹恩華特因工作關係要在上周五晚始到埗，翌日正選上陣，賽後便趕返新西蘭工作，而其他隊員有些更是司機及銷售員。

球員因返工缺陣
在新西蘭任職售貨員的丹恩華特到埗不足12小時便正選落場，賽後要立即回國準備周一的工作，故未能為決賽候命，他在助球隊擊敗首爾後接受球會網站訪問時坦言，因工作關係未能隨隊於周三到港，但很高興初一獲教練安排正選。與他一樣情況的隊友賀維臣，亦因工作關係要延至上周六早上才到埗，另外，有球員因未能請假而缺席今次賽事。事實上，奧城大部份球員都有正職，多數是青少年足球導師，但亦有些任職與足球無關的工作，像日本守衞岩田卓也，正職是一名運輸公司的司機，閒時兼職教波；上場射破首爾大門的阿根廷前鋒泰迪正職是銷售員。教練賽畢里斯說：「我幾可肯定首爾教練不會面對球員因工作而缺陣的問題，他們可能會帶同30名球員為球季做準備，奧克蘭城則不可能，或者有朝一日可以，但目前我只有接受，總不能自怨自艾。」

原來係咁，柒咗

香港球員：正職踢波兼職考海關做地產

唱得好難聽

只能播一場,假如初一傑志輸波,播邊場呢?

潮馬心諗你班友集夠郵未

油渣Out!

下季一定out

Kim Sir Out!

個個加盟都即刻搵正義馬合照

今期應該有份，佢先夠北韓佬撞

效力傑志長達12年的門將王振鵬，在初一賀歲盃首次以隊長身份領軍，終憑他救出蒙通聯射手鄧達的12碼，助球隊入決賽，這位國援門將表示，已不適應國內生活，將來退役後會留港生活。
與劉全昆等大連球員同期來港的王振鵬，是少數能夠長時間在香港立足的國援，這位現年32歲、身高達1米88的傑志老臣子，上場賽前獲隊長盧均宜及林嘉緯等推薦做隊長，他說：「原來做隊長有好多事情要處理，做一次便夠，下次還是交給他們好了。」阿鵬甫來港便是傑志的主力，但其實他沒想過長期留港，「初來港只計劃踢一兩年，怎知一踢便12年，現在已完全適應香港生活，包括飲食習慣，放假回大連反而有點不適應。祖家已沒有甚麼朋友，將來退役大多留港生活。」阿鵬的太太年前與女兒來港生活。
廣東話仍不太流利的阿鵬笑言，現在很享受訓練，看到隊中其餘兩名門將郭劍橋及陳嘉豪如此努力，自己也要加把勁，以保持狀態。
記者：曾雁平

星閃閃：真港人王振鵬

十二年都唔識廣東話

1月31日(二) 00:15
賀歲盃 重量級季軍戰！ FC首爾蒙通聯打甩脾

頭場季軍戰FC首爾對蒙通聯，論今年賀歲盃各隊實力，這兩隊交鋒實為決賽戲碼，如今則成為一場分量十足的頭場序幕賽事，FC首爾教練黃善洪日前隔空叫陣，向球員發出全軍出擊指令，蒙通聯亦崇尚進攻足球，兩路雄師對攻，球迷宜提早入場睇好戲。

貴為韓職盟主及上屆亞冠盃4強分子，FC首爾今次「夫添」來港參賽可謂志在必得，信心爆棚，年初一竟然敗北而回，檢討過後更加不敢怠慢，誓要打好季軍戰挽回面子，球隊亦於今仗使出「真功夫」，FC首爾的真正攻擊力，將於今仗在大家眼前呈現。

朴主永：當正式賽事踢

球隊落敗後，FC首爾職員向傳媒通報，教練黃善洪謝絕採訪，並嚴格執行每課操練僅對外開放15分鐘的規定，後來球隊射手朴主永「爆料」暗示不再視今場為友誼賽，會以正式賽事來處理，加強進攻火力。年初一賽事，朴主永與「黑山伊巴」丹恩奴域各上陣半場，相信今仗大家會看到兩人一起合演「雙箭頭」的威力。

至於蒙通聯情況亦相同，年初二進行閉門操練，實行秘密練兵，不過該隊年初一對傑志已展示強大攻擊力及控球在腳打法，「泰國美斯」桑治拿斯恩與隊長鄧達合作純熟，上仗僅輸12碼只是稍微欠運，今仗與實力更強的FC首爾對攻，正如朴主永所言，將是一場有趣的賽事。

季軍戰應該會幾可觀

但無直播（好似係）

王掁鵬d廣東話同鬼佬講廣東話差不多

膠龍

真乜撚野港人？真港人連廣東話都唔講？白鶴菊花訪問都講廣東話啦 黃洋嗰種就真係真港人

死膠鵬

你唔識欣賞

落地獄啦仆街膠鵬

又要貪圖香港個環境同制度，又唔肯學廣東話融入香港文化，抵屌

天光陳

傑志的場地質素很高，我們亦有很好的球員，訓練時隊友都會推動我進步，好像林嘉緯、盧均宜、林柱機及費蘭度等，都是我的學習對象。說實話，我覺得在傑志的高強度訓練，與及隊內的對抗賽比我們在聯賽更為艱難。」

林恩許訪問

體育
【港足日與夜．林恩許】感恩來港挑戰投傑志 期許立足澳職衝歐洲

竟然屌鳩傑志球員

佢係咪以為自己踢緊拜甲
但傑志排緊第幾名

ryan叔叔其中一個成功原因係佢兩個啊哥Joel Griffiths，Adam Griffiths幾勁，年青時一直幫佢搭路，cv自然靚
許許許缺乏門路，又矮，所以只能踢次級聯賽

嘩唔撚洗牙

[本地足球]
(16)14/01/17 14:49:30
(17)17/01/17 00:12:31
(18)18/01/17 20:15:44
(19)21/01/17 16:15:17
(20)22/01/17 14:08:04
(21)23/01/17 21:52:20
(22)25/01/17 23:37:30
(23)26/01/17 22:53:25
(24)28/01/17 19:52:06
(25)31/01/17 00:23:51

[本地足球]
(16)18/11/2016 13:10
(17)21/11/2016 17:08
(18)25/11/2016 13:16 *拉登正式開始運作
(19)5/12/2016 10:00
(20)21/1/2017 15:10

睇下今次youtube有無

唔覺得會有

Pato集郵成功

學生妹主動要求合照

突發！掃桿埔開始多人

竟然有人識
係咪做完生意又見人鬼佬順便打卡咋

見到有記者以為佢係勁嘢影左先算啩

仲要鬼佬樣
試下華人球員應該無咁好反應

Jared唔諗住入籍踢港隊

如果有澳職球隊要，以球員角度一定去啦
以香港港迷角度就希望佢留港踢到拎特區䕶照

我呀媽係女人

jared人望高處正常嘅
志堅都唔想返黎喇初頭
不過澳職咁體力化佢返去可能都係做後備奇兵咁不如留喺度好過

「初來港只計劃踢一兩年，怎知一踢便12年，現在已完全適應香港生活，包括飲食習慣，放假回澳洲反而有點不適應。祖家已沒有甚麼朋友，將來退役大多留港生活。」

ryan叔叔其中一個成功原因係佢兩個啊哥Joel Griffiths，Adam Griffiths幾勁，年青時一直幫佢搭路，cv自然靚
許許許缺乏門路，又矮水平一般，所以在澳職未必有太多機會

林恩許稱在港沒法出任個人最佳的位置──防中，但他在翼鋒或攻中都發揮不錯，其充滿拼勁的踢法讓人留下深刻印象，「防中有黃洋，我很放心上前助攻，因為我知道他會把球搶回來」。

唔係打最佳位置都咁勁

今日無高美斯，又要睇辛祖妹下妹下

Upset 系列

留意到哈哈反應都幾多

南區主席 (aka AMS 智障肛交 CEO) 大談低地台小巴好貴

佢搞波幾有心，不要笑la

D comment立眼睇好似係嫌佢老多，覺得流浪者唔應該簽老野，嫌佢廢唔多
主要係笑/屌間球會

金牌經理人

林恩許agent又係光頭佬

踢多幾場就證明 fans 係冇錯

原來jared最佳位置係防中
咁推黃洋踢mc
jared打dmc啦

等於笑油渣簽朱基

yes

黃洋係上海／聖保羅係踢攻中，而家變防中
林恩許就防中變攻中

大哥踢攻中會點

應該有唔少遠射可以J
家陣仲有華杜斯本地賽真係可以試吓

對河內個球中柱波

天光陳出黎講2句

宜家大家都知班球星為咩而去支那啦

香港人只配土撈打速殺車

在青山醫院

要不是基藍馬 權健能簽下這麽多球星嗎

應該放緊飲

Wfc

嗰邊主力得返假奶

地理位置都唔識，仲話HKU畢業？

有3個like

離離去去咪又係個3個人

永續Coaster!
不過AMS 都幾鍾意入埋Rosa

巨無霸餐

Pato 做左伊藤壇，南美歐洲中國都去哂

關我撚事

IN BIG MAC SUNHEI CHAN WE 7

球星

今日轉會窗最後一日，仲有無新援？

有自己私人JJ

屌好撚勵智 想當年只係香港托布

都話左唔關我事

呢D真係本土勵志傑青故事
托布托幾年
把握一兩次機會
賺到買到樓

當初要投靠垃拉

佢對中國同對馬代神救

屌佢老味唔加到二十座

想問下今日傑志大球場攤位買野係唔係只收cash

大陸車最盡19座就19座

佢應該係最高薪嘅香港運動員

唔係得toyata同三菱姐咩

咪撚理條ON9 la

奶共死全家！

睇下邊條友好似校車咁，引入D假COASTER！

講到咁難做咪唔好做囉陳文俊
自己又要玩霸權唔俾巴士公司改線
南區咁撚塞車佢地有份造成

金旅客車有部樣版黎左香港等出牌
好似係

第日掛靴應該出本自傳

Jean Jacques Kilama-From 4000 per month to an apartment owner in Hong Kong

曾與貝奥 垃圾巴等九流前鋒合作 到 同法比安奴 柏圖做隊友

點只an apartment

都要多謝豪歌先得

今日傑志唔出聯合軍？

年半前係身價最高嘅香港足球員

Ｒ沖重要齋陪練出都無得出
養廢人都400萬

private jet owner

From 4000 per month to private jet owner 好似威D

沒有大豪哪有托布

港超聯 踢番正前鋒 陳肇麒要幫飛馬捧盃

剛由南華轉投香港飛馬的港隊前鋒陳肇麒，年初四開工大吉，早上假傑志中心進行首課操練，肇麒獲安排踢正前鋒位置，期間與幾位年輕隊友交流，收操後更大派利是。肇麒與飛馬簽約兩年半，可專心比賽，他表示：「以前在南華有很多開心日子，今次轉會是三贏結局，祝願南華有好成績，而我亦希望能幫到飛馬及香港隊，為香港足球出力，飛馬教練的指示很清晰，自己踢前鋒多年，加盟飛馬希望取得更多入球，最好能為球隊捧盃。」

剛由南華轉投香港飛馬的港隊前鋒陳肇麒，年初四開工大吉，早上假傑志中心進行首課操練，肇麒獲安排踢正前鋒位置，期間與幾位年輕隊友交流，收操後更大派利是。肇麒與飛馬簽約兩年半，可專心比賽，他表示：「以前在南華有很多開心日子，今次轉會是三贏結局，祝願南華有好成績，而我亦希望能幫到飛馬及香港隊，為香港足球出力，飛馬教練的指示很清晰，自己踢前鋒多年，加盟飛馬希望取得更多入球，最好能為球隊捧盃。西班牙前鋒沙華養傷多時，已投入操練，希望在4月復出

在飛馬養老

求其喇佢都係拎番喀麥隆派街坊啫

果架飛機好似球會架，未買到ma

西班牙前鋒沙華養傷多時，已投入操練，希望在4月復出

出得起人工？
我係佢都唔翻啦

幾多座？

即係點,早場係咪唔播?
四隊入面最有名氣果隊FC首爾1場都無得睇,主辦你好野

三十幾萬人仔一個月

會唔會賣哂特惠飛？

你條撚樣係返前鋒出現嘅位置先講
近況比起澳門球皇屎𣎴知幾多！

圖？

19
所以政府approve 19座
好似係

最勵志唔係淨係人工高，而係明明實力平庸但逗緊呢份糧

11點去左買

吹咩

今季只係入到苦力波，廢到

把握到一個機會就飛黃騰達

好似係

同波叔做財政司司長一樣

南華以「全華班」應戰亞協，輸了球賽，嬴得了尊重。表現就算再差，也有「沒有外援在陣」的美麗藉口作遮掩。對上一次香港主場對巴林，香港隊全場只有三次射門。今天的「香港隊」，面對巴林+外援的勁旅，取得超過十次的射門，及超過一半的控球權，嬴了個勢，算是個大躍進。

也就是有了「托布球員」的出現，終令港人明白到，外國的月亮不一定比香港的圓。有了「外援」墊低，墊起了香港球員的信心，既然分不了那些是托布級數，倒不如全都當作假外援。這樣自我的催眠，令香港球員有了前所未有的自信。

到底「托布球員」是好是壞，也真是「難為正邪定分界」。

【賀歲盃 | 邀請蒙通聯的一個好處】
---------------------------------
■ 都說賀歲盃首日票房失收，今日亦未許樂觀，只不知會否虧蝕，或虧蝕多少。泰超球隊在香港的確未夠號召力，但今回邀請蒙通聯賀歲，起碼有一個好處。
.
■ 就是旅遊推廣。蒙通聯的 media team 的確勤力，海外比賽尤其重視，因為遠在外國就更須要給本國球迷知道球隊情況，所以就連昨晚的賀歲盃晚宴亦有相集和影片在 Facebook 公布。反而主隊傑志及協辦的足總在昨晚都沒有提及此事，可能始終是農曆新年，人手比較短缺。若如是則幸好有蒙通聯代勞，傳媒又多一點點花絮題材。晚宴一個花絮就是有蒙通聯球迷留言說負責主持的伍怡欣靚女。伍怡欣就是傑志總領隊伍健的女兒。
.
■ 至於初二到車公廟、到黃大仙祠、在黃大仙祠的「麟閣」輪流摸麒麟（蒙通聯象徵物），以及昨日初三到維港去，蒙通聯 Facebook 都有相集影片。其實初二他們亦到過旺角去，四散逛街購物，多買球鞋、運動用品和親友手信。有球迷就在旺角把他們就地正法。車公廟、黃大仙祠，以及大嶼山大佛，都是泰國遊客訪港的幾個主要勝地，蒙通聯的 Facebook 有二百多萬 like，陣中球星的 Instagram 亦是幾十萬至百多萬上落，再加上隨行的泰國傳媒，換言之僅僅花費邀請及招待蒙通聯的成本，就得以向過百萬泰國人再次宣傳了香港幾個旅遊名勝。招待蒙通聯的費用應該由香港旅遊業議會包起才對。
.
■ 其實本站顧問 Messi K 初二晚臨離港前，亦建議蒙通聯職員安排球員到訪九龍城，看看九龍城會否騷亂，但也許臨時臨急加插不了。Messi K 說初賽時現場眼見的泰國人不多，反而香港的泰國波友不少。到底九龍城有沒有宣傳海報？或者在九龍城宣傳其實有沒有用呢？待下一支泰國球隊來港時測試好了。
.
■ 我當然建議邀請武里南。其 media team 比蒙通聯有過之而無不及，畢竟是以老闆娘為名的「Karuna Production」。不過泰國聯賽已基本定於每年二月第二個週末開鑼，與明後兩年的農曆新年都日子相沖，起碼二零二零年才再次適合泰國球隊賀歲。在此之前只好寄望泰國國家隊來港友賽了。二零二零年是三季泰超之後，而上回蒙通聯來港賀歲後正好衰足三年 ...... Fine，農曆新年就大方一點。
.
■ 蒙通聯廿二日踢過泰國冠軍盃後就馬上前往寮國，廿五日踢表演賽，賽後休息一天便馬上來港，確是行程緊密易生疲累。有人說蒙通聯在初賽下半場有收韁現象，博輸以鬥 FC 首爾云云。各有看法吧。我就沒有意見。
.
■ 總之蒙通聯的確會鬥 FC 首爾，但預期的決賽戲碼結果卻是季軍戰。未知初賽幾乎盡出及盡用主力的蒙通聯會否多派副選，亦未知據聞初賽欠佳的首爾會否有所狀態提升，但估計起碼上半場會全力比試的。那麼就準時入場吧。然後又可以影相簽名。右閘十九號 Tristan Do（卓斯唐）是男神卓佩（Chappuis）好友，英語也好，即使他今仗未及復出，亦是捕獲熱門。而他在泰國亦是女球迷 BB。
.
★ 唔識 Tristan 就睇呢度：

.
■ 今日東網只會直播冠軍戰，季軍賽不設直播，晚上八點才會全場重播。不過同時間有 True4U 直播曼谷聯在亞冠外圍賽第二圈迎戰柔佛，所以最好還是入大球場睇吧。蒙通聯賽後回國就要馬上準備這週末的豐田超級盃了，再見吧。今屆武里南一定同你死過。
.
■ Cover model Wimoljira "Kob/Kero" Pongsanit:

.
■ 東網電視：
手機版
網頁版

多謝你贊同我的意見

去車公廟、黃大仙祠都唔去大佛

係

係歐洲聖馬力諾都可以456香港掛

姑鳩寒！

件：要不是佢攪賀歲波

戇鳩有人有cam去拍又唔播

淨係錄播

每場波都蝕錢，再加埋啲垃圾班主，一場係咁兩場又係咁，你叫人點搞波？

柒爺：屌你唔撚識踢波就返鄉下耕田啦垃圾！

右手邊嗰個個樣

From textile porter to football legend

個垃圾channel又無野好播 咁都唔播波

踢得果一個月

駁唔到

自己上網搵啦下下要人餵到埋口

你話電視台有節目播都算啦
youtube channel都唔播

不過因聯賽改期，飛馬自12月11日後到2月12日對標準灝天的菁英盃賽事的9個星期，只得1月21日對流浪的比賽，奇雲邦特便十分不滿：「這麼長時間沒有比賽，很難維持球隊狀態，那時每一隊都有聯賽，我們又沒有對手可約戰友誼賽，十分不合理。可能這便是香港足球。」

根本就要三循環

其實冇人睇都焗踢

如果唔係根本又 keep 唔到狀態，失咗一兩分又影響大，年青球員正常情況一定冇得踢，兼且比賽數量唔夠球員進步

南華: 老坑已走 理撚得佢

個問題係有11隊囉屌

3點係咪無直播？

固然係問題啦

但就算俾夠 12 隊，22場聯賽+1場銀牌+1場足總盃+2場菁英盃都係得啖笑

垃立話打完頭幾場就可以出青年軍

打多個循環都好

邊隊有得打季後附加賽，就用第3循環而定！

同埋要CUT一個盃

有,港台老靜會聲音直播俾你聽

3循環最大阻力： 蝕多幾場

我建議部分場次可以雙料娛樂，係平日6點開波打，尾場8點半
慳返D比賽日

擺青衣呢可以做到！

有足夠比賽，咁先要養多D球員。

好提議，雙料娛樂入場人數多d

下季第三循環擺堆田區上蓋

慳場租

垃圾波雙料

黃洋巴打好波

例如 4:30 pm垃垃隊 vs 流浪
6:30 pm 元朗 vs 大埔

其實港台有無試過無得播賀歲波?

好似一直以黎都係傳統上講足四場

不錯！足總終於有自己球場！

強隊咪有強隊單頭

弱隊咪自己顧掂自己！

小西灣打3料娛樂都得！4點第一場，之後6，8點多兩場！

521咁搏做咩

擺小西灣十料娛樂都唔會有人睇

唔講其他，記得有屆請泰超特羅薩薩納打河水盃都賣到信號俾泰國，反而泰國最出名既蒙通聯冇live 好似全球得on dog cc live，咁傑志有咩錢收？分分鐘係俾錢on dog cc播

非常好提議，最好有優惠，成人$120
睇3場，反正小西灣本身少人

雙料娛樂廢伯至愛

今日要番工

食飽飯好撚眼瞓

呢啲垃圾場踢一場閪波真係搵鬼去

全部香港時間

布里

柔佛

素

班加

阿爾維達特幻
好勁

阿杜域効力素可泰，下游球隊，不過

2016年，泰國國王蒲美蓬·阿杜德去世，泰國足球協會決定取消主辦當年餘下的足球賽事[1]，泰國足協盃由4強球隊抽籤決定亞冠席位，最終抽中的素可泰獲得2017年亞足聯冠軍聯賽席位

肥jack呢

成日話20/60左咁多年，依家30/80都唔過份，不過我覺得當你20/60，甚至有啲隊10/30個陣，入場人數回升些少，你走左加價，其實係趕走唔少人，以依家為例子，既然票房連租都俾唔起，不如薄利多銷好過

垃垃隊
現在收30,80

60 20 平過睇場戲呢啲價就Okay

你肯定?

100甚至120一場連睇開波既癡線佬都嚇走左啦
莫講話要拉新人入去

狗志出得起咁既人工咩

蒙通聯 fb 直播

南華收90真係哪來的自信
傑志如果堅堅係超班既話100都抵
東方80都合理
其他全部60啦屌

on cc

大義滅親

又雙料
咁不如蒲崗村道雙料
同一時間踢兩場

d宣傳廢到

私人飛機都坐埋

留名睇朱志光out

擺旺角都唔會多好多人去睇ga la

天光話佢地PR最好架

油渣第一季擺大球場收$90！

有冇人知各球場場租同行政費？

已經block撚左佢！

咪就係 住左12年都未識廣東話
有心學點都會識講啲啦 唔識講就番大陸住啦
又唔覺得佢特別勁 大賽又派得多膠

旺角場真係優勢 好老實
平日嗰啲乜柒WFC嘅波放旺角踢一定多五十個人 每場

正解

都話佢唔係唔識講係講得柒
大連孖柒咪又係咁上下

睇佢幾個ff閪波閪場雙料又幾好笑

12年都講得柒咪即係冇心學囉

初四都咁小人真係第一次

佢頭幾年跟住昆哥出入又唔使點講
返到球會又係講英文多
真係咁多好似黃洋大哥咁咩

之前有啲人話膠鵬>中國輝，過幾日就喺亞冠外派膠港隊無可能唔用葉鴻輝啦

佢係識講同聽
但唔知點解次次訪問都唔講

佢講廣東話真係唔多明佢講乜

得啖笑

根本大球場就係要用呢個高角度拍攝
間間電視台都低炒

如果當蔚山現代係首爾八成實力, 加上佢哋臨時收order要打亞冠， 唔似首爾咁有得去關島集訓
傑志有冇得偷到雞呢

應該係高位俾on cc覇咗，其他媒體無高位用

人地出半力夠win

冇
之前有人講咗傑志勝算係由5％増加到10％only

支持的球員少了

火雞幾支持垃立

搵唔到link

又迫害垃垃

睇緊直播，見到個場面真係，其實唔係好明，明知入場人數唔會太多，係咪應該統一票價唔好劃位算數，而家分散晒，低層中間小人到

你想我用邊個FUNSON覆你好？

有轉播權間電視台常係講波箱附近SET CAM
其他電視台就係三樓高位影落去

其實FIFA有講過D CAM應該用咩角度，好似係中圈21度

件件攪波唔洗你教！

油渣值得吹奏o既，就係對紐約宇宙場波

屌那星打殘體 又"統領 你做將軍定皇帝呀垃立"

今日有幾多人入場呢

慘慘豬，垃垃迫人跟佢上山

幾乎全部鬼
仲有火雞

give me 6000

我統領的球隊

以前點同而家，同埋支那超幾時有借返嚟？

借半季得唔得

李志豪借過番嚟，人工國安俾，不過之後再俾轉會費買噃嚟

give me 5000

頭場蒙通聯 1:0 FC首爾 FT

fc首爾超hea

就咁睇直播，好似有幾下疑似12碼冇吹

FM我自己都改踢3循環
跟住cut走晒d菁英杯，季後附加賽

爭標組護級組咁踢垃立仲有冇得hea搞

痴線, 亞冠playoff link都好難搵

將點開波？

當然hea逗人工，肥jack仲有4年約

而家可以搵到?

1730

獅吼12分鐘1-0亞洲新興一線班霸Global FC

Thanks

老實, 入到次圈作客踢到個咁有規模既場都賺左

25分鐘2-0

唔覺得傑志會好啲

30分鐘3-0

咁講, 香港呢幾年冇過過越/泰, 都冇機會去日韓, 今年可以睇差幾遠

原來科夫同朱基重打緊南華

朱基會唔會做南華助教？

40分鐘 4:0，有冇機炒雙位數

實力差咁遠
好擔心傑志

朱基都仲有得出下，科夫真係唔知喺度做乜鳩

睇黎獅吼收掣

喜般短裙

係大電視睇到521揮手 十足公主出巡咁

今日係球場出面見到佢
可惜奶唔到佢對腳

老靜竟然敢講.政府好支持足球

屌你波皮都掂唔到

認真...冼家裕講波都吹得下

佢踢波果時球技如何?

淨係記得佢踢過愉園.球迷世界聽到佢個名時.通常後備入替

冇圖你話佢同高登ceo老婆一齊都得啦

楚國公主

亞冠外圍賽次圈

31-01-2017 17:00 布里斯本獅吼 (澳洲) 6-0 環球FC (菲律賓)
31-01-2017 20:00 曼谷聯 (泰國) vs 柔佛DT (馬來西亞)
31-01-2017 20:00 素可泰 (泰國) vs 亞達納邦 (緬甸)
01-02-2017 00:00 阿爾維達特 (約旦) vs 班加羅爾 (印度)

有冇JDT link

白頭佬依家去咗邊

Free agent

今屆唯一可取之處應該係三隊客隊都達到目的

奧克蘭打到飛機
首爾搵到問題同谷到下 fitness (兩隊都 fit 過自己)
蒙通聯試到對首爾，又證明到實力同 fitness

傑志呢, 2場騎呢陣

繼續比到全世界睇佢地有幾ON9囉

可能驚戰術流出比韓仔知道

亞冠外圍賽次圈

31-01-2017 20:00 曼谷聯 (泰國) vs 柔佛DT (馬來西亞)

Live:

美路巴入咗場?

有高美欺拉空啲位 起碼中到龍吧

對面個隊長係克羅地亞人

當試囉

支持曼谷聯打虎

大頭呢d咪現實版天光陳

阿杜域片野正選

二百蚊睇左兩場閪波

水魚

成個球迷咁去左講波
係人都知你想傑志贏啦

呃晒你班水魚入場然後踢西波

網友: 下次都係買返飛入場睇, live chat d人好鬼低質

30睇南區飛馬定200睇呢兩日

又俾老鑑有位入

睇到我好撚眼訓 兩場都咁西
新年流流睇左4場南區飛馬咁

特惠

第一日唔係咁差姐

派飛

朱蛇有戰術？

都係嘅，今日真係

請紐約城好過啦 油渣又唔搞

jdt個look好柒

想搞但冇場呀

yes,支持曼谷聯打虎

jdt差d收皮

武里南上季搞乜冇得打外圍賽

亞冠外圍賽次圈

31-01-2017 20:00 素可泰 (泰國) vs 亞達納邦 (緬甸)
live:

立立開工利是有幾多？

根據上半季出場次數
一場一蚊

屌你 第一日練波竟然係傑志個場

你就想啦 攝張報紙比你咋

新年係要返外家拜下年既

學人打343又唔夠翼位
打番4231啦屌

聽都未聽過
武里南聯竟然無得打亞洲賽

今日澳克蘭城入波嘅Lewis,19歲，國家隊出過6場 勁ar

今早香港飛馬在雞年的第一課操練，各球員都精神抖擻，而剛在農曆假期前轉會的陳肇麒亦參加了首課操練。

肇麒表示好高興加盟香港飛馬，十分期待與一眾新隊友合作，而能與舊隊友迪亞高及利馬重遇合作攻堅，充滿信心可幫助香港飛馬爭取佳績。

主教練奇雲邦特認為肇麒的加入，大大加強了前線的靈活性，有力幫助球隊在下半季爭取盃賽冠軍！

#keephedreamalive
#hkpfc

2016年，泰國國王蒲美蓬·阿杜德去世，泰國足球協會決定取消主辦當年餘下的足球賽事[1]，泰國足協盃由4強球隊抽籤決定亞冠席位，最終抽中的素可泰獲得2017年亞足聯冠軍聯賽席位[2][3]。

Hashtag係咪串錯字

曼谷聯呢

季初新簽個前鋒外援無料到，
Diogo 又抖左半季，
上半季基本上就收左皮，
下半季想發力追其實都唔太追到，
而且泰皇駕崩聯賽提早完，
加上足總盃又比蒙通聯踢出局，
所以今季無份打唔到亞冠

曼谷聯係聯賽亞軍，所以有得打外圍賽

武里南連亞軍都冇有年好似亞冠分組踢得幾好

曼谷聯第二名
素可泰下游隊，好彩抽中

個入波助攻嗰個好勁

半場換出點計

前年馬真拿加迪奧高真係殺哂，
但上季馬真拿去左中東掘金，
加上迪奧高傷半季就一樣收武里南皮

個泰迪成個泰維斯咁

=0

18' 素可泰 (泰國) 2-0 亞達納邦 (緬甸)

有冇人可以post番之前搵奧克蘭城做替補時有人話奧克蘭城廢嘅cap圖

jdt對秦國>南傑對秦國, 起碼攻到下, 46-37波

09都睇緊BKG vs JDT

原來1-0個球片野頂入

大把人笑業餘隊，連登都有

曼谷左路成日穿

Jdt係咪仲用緊堆超班外援

又轉哂, 除左個德甲中堅, 唔再簽獨立隊o靚仔, 簽d當打又有cv既

岩岩望左望, 佢地個亞援係伊拉克+亞軍庭人

Rich

有亞軍庭U仔CV既亞援, 點解痴線到搵到呢d人

有錢

垃垃都搵到嫁

替補球隊有進步，伍daddy料事如神

杜佩燊同莫國高都係d乜乜小國腳嚟

垃垃揾外援有一手，國腳
但永遠都炒人

因為垃立都係咁痴線

費比安尼 炒咗

奧克蘭城踢法似西亞波，高大，應快則快，睇撚住你黎食

同Kim 一樣
出晒假鬼

講起小國腳CV就諗起當年晨曦試腳嗰位直川工俊，幾廢下

pk王搏到pk再自己射入

咁我覺得kim sir排陣正路d
同埋防反戰術明確d

素可泰3:0
十二碼王阿杜域搏得十二碼再親自操刀射入

kim sir 無那麼多假鬼外援，有時候難d

沒有最痴線，只有更痴線！

講起xx就諗起阿根廷國腳阿古路師兄

[img

？

JDT唔係又逼到泰仔打ET話

Jhon Maykon Rodrigues Divino Silva YEAAHHHH BIG VICTORY CONGRATS #NAVYBLUES =D OUR SECOND TITLE IN SEASON

Frank Kumerich A massive result . Congratulations

不是飛機杯

個仔邊個架 btw屌你屎忽又post相

幾有夫妻相

賽後奧克蘭城教練托查雲指奪冠是十分驚喜，始終球隊在兩星期前都不知道會出戰賀歲盃，今次亦有幸和香港最好的球隊比賽。傑志教練朱志光便認為今次4支球隊水平都很高，讓不少球員知道在外地比賽需要的對抗性和速度都十分快，是個很珍貴的經驗。朱Sir亦為今次失利辯護：「今日雖然輸波，但我作為教練都知道他們有所保留，始終球隊下周二要出戰亞冠盃外圍賽，很多主力在今天都只踢了半場。不過球隊在進攻後的回防較慢，在下周二作客韓國前要改善這個問題。」
識講野

pk王 4-0

奧克蘭城代替「甩底」的澳洲U23臨時出賽，最終卻擊敗一眾勁旅奪冠，主帥雷文賽後笑言事前未有預計有此結果：「兩個多星期前我們還未得知有這比賽，但為了出戰賀歲盃而調動了兩場聯賽賽期，我們作為新西蘭的一支小球會，這個機會實在非常難得，尤其可以連鬥FC首爾及傑志兩支亞洲強隊。我們只能盡力踢好比賽，最後我們做到了，聽說在新西蘭觀看直播的職球員和球迷們都非常開心。」

柔佛0:0曼谷

頂得靚, 笠死keeper

過撚咗兩個月, 南華對港會場補賽期仲未度好 劉小姐你會唔會過份咗少少

隻手遮天過5件

柔佛件龍門衫咪係南區個款

大洋洲霸主

紐西蘭老鑑召喚

臨時補上俾足哂面，希望唔好有事鍾無艷，下次有盃or熱身賽預埋佢地啦 如果約埋紐西蘭備戰亞盃外有冇得諗

5pics表示:拎走我6萬美金都未同你計

柔佛踢完未？有冇link?

紐西蘭羊＞悉尼老鼠

sure

應該要加時

90分鐘0-0, 準備加時

悉尼老鼠自己踢米奇老鼠杯

亞冠外圍賽次圈

31-01-2017 17:00 布里斯本獅吼 (澳洲) 6-0 環球FC (菲律賓)
31-01-2017 加時上半場 曼谷聯 (泰國) 0-0 柔佛DT (馬來西亞)
31-01-2017 20:00 素可泰 (泰國) 5-0 亞達納邦 (緬甸)
01-02-2017 00:00 阿爾維達特 (約旦) vs 班加羅爾 (印度)

垃圾曼聯累我輸錢

屌比柔fuck dt 晉級

有親曼聯兩個字都係仆街架喇

who win who go Osaka

on9 泰國龍門

柔佛渣架

咩龍

DT又開始拖時間

秦仔有10分鐘打多個

JDT red card

下場打少隻鬼

古靈精怪東南亞

真係幾刻意揾牌拎

今日有八千五人睇

其實算係咁

入到第三圈都賺左

究竟柔佛能否繼成為首支東亞球隊奪亞協盃後，再成第一支作客球隊於亞冠第二圈贏波出線？

即刻係咁瞓地

屌你曼聯成場妹下妹下，突然間行軍速度快三倍

諗起我南打佢地個龍瞓係到DUM波鐘,唔理佢照攻,個濕鳩龍即彈番起身

好似陳7仲爭啲入埋波

空門都護埋

馬拉佬咁都唔輸

之後又瞓返低

1-1

平左

1:1

呢場假到

咁樣1-1

5號仔望乜

真係古靈精怪東南亞 咁樣1-1

曼聯呢隊垃圾九成收外圍，屌佢老母，全場90分鐘妹妹下，加時輸波先即刻開turbo

撐邊隊

JDT嘅後防最尾十分鐘係咁直接送個波俾人
一領先即刻申請紅牌龍門球直接開出界，當中冇人打假都幾難信

個龍門係戇鳩定收錢

Jdt

果下紅牌真係無厘頭

'

夜晚晚包住個頭

後衛腳

射到咁

諗起保贊

又唔入

一個藍天一個無力

假波

即射

呢條友靈醒目

JDT 晉身亞冠外第三圈

亞冠外圍賽次圈

31-01-2017 布里斯本獅吼 (澳洲) 6-0 環球FC (菲律賓)
31-01-2017 曼谷聯 (泰國) 1-1(4-5) 柔佛DT (馬來西亞)
31-01-2017 素可泰 (泰國) 5-0 亞達納邦 (緬甸)
01-02-2017 00:00 阿爾維達特 (約旦) vs 班加羅爾 (印度)

假到

曼谷第一支第二圈主場輸波球隊

曼聯

屌曼聯真係on撚9
假撚到
輸都唔好輸比柔佛啦

柔佛DT 下場對咩隊？

曼聯肥鳩好波 未完場先慶祝

大阪飛腳

傑志爭少少係創歷史個隊

都係亞協料

希望飛腳屌打柔佛

垃圾 finishing

屌打硬

炒佢老母臭閪啦

第三圈得申花對獅吼唔係強弱懸殊，其他三場客隊輸少過3球is ok

飛腳幫手少班大馬仔

申花有tevez

外圍殺晒d走地

叫曼聯嘅球隊都係垃圾

亞冠東亞區外圍賽次圈
傑志 (香港) 3-2(ET) 河內FC (越南)
布里斯本獅吼 (澳洲) 6-0 環球FC (菲律賓)
曼谷聯 (泰國) 1-1(pen.4-5) 柔佛DT (馬來西亞)
素可泰 (泰國) 5-0 亞達納邦 (緬甸)

第三圈
7/2 - HKT18:30 - 蔚山現代(南韓) vs 傑志 (香港)
7/2 - 大阪飛腳(日本) vs 柔佛DT (馬來西亞)
7/2 - 上海上港(中國) vs 素可泰 (泰國)
8/2 - 上海申花(中國) vs 布里斯本獅吼 (澳洲)

仲有馬田斯,到底佢真實年齡係幾多

FF，傑志0:0守和，王振鵬12碼做英雄

而家打邊隊都未知

ff, 可能比傑志直接進級

機會低d
不如fifa令北韓禁賽，港隊進級

其實點解滬港球會盃玩玩下又消失左？
今年有呢個盃就可以練兵

以前靚好多

假波好睇過河水波

其實打邊隊都應該要搏0:0射12碼

點解獅吼要輪落到同傑志jdt呢啲一樣level?

蔚山濟州雙雙dq
第三隊泡仔表示時間不足以準備而棄權
傑志自動晉級

好心曼谷俾番個位俾春袋里/有你武里

東西亞各區第四位要有一隊由第二圈開始打
當然係主場，而且係對各區九弟同十弟既勝方

胡官又真係入左場

春武里上年比東京炒9粒

8隊入面傑志真係低好多班

1月31日(二) 22:15
賀歲盃 伍健喜見傑志品牌效應

傑志會長伍健（右）表示對球隊的演出和品牌效應感到欣然。
「NIKE丁酋賀歲盃」年初四（31日）共有8,588名球迷捧場，連同大年初一（28日）的6,372人，兩個比賽日共錄得接近1.5萬入場人次。傑志會長伍健直言「可以再多啲」，但喜見球隊建立品牌效應，暗示將再接再厲舉辦外隊賽。

儘管傑志未能捧盃而歸，但球隊的落力表現贏得不少球迷掌聲打氣，熱烈氣氛足以融化冷風。傑志兩日票房共錄得約180萬元港元，會長伍健直言「預咗會蝕」，但亦喜見球隊踢出品牌效應，而較早前於亞冠盃外圍賽第2圈淘汰越南冠軍河內FC，更獲亞洲足協官方網站焦點報道，吸引不少亞洲列強關注。

不過傑志於亞冠盃第3圈外圍賽的對手是濟州聯還是蔚山現代，仍要視乎國際體育仲裁法庭於本周五公布的全北汽車上訴結果，而傑志已預訂了前赴釜山的航班，一旦要轉而作客濟州聯，便需於釜山轉乘內陸機再赴濟州。

Daddy睇嘢同連登仔完全相反

泰維斯/奧斯卡一個月人工等於傑志幾多年班費

係撐本地波嘅就入一次斧山道睇垃立隊

當未扣稅 大約一年

未撚捐過港會狗窿都唔好話自己撐香港波啦

開始懷疑件s係傑志總領隊本人

可以同其他勁旅並排一齊角逐已經算唔錯啦

又打J

垃垃話不需要球迷

品牌效應
所以兩日都唔過1萬人入場

垃垃: 胡官馬會大細超

波台界700票會係場外投俾你

華杜斯FIFA數據

我同Daddy無得比，你話我擦鞋都咁話
Daddy出錢出力為港足
仲出埋521俾大家J
好記得有個訪問提到，件件同521講，如果無搞波可能住間屋大d，坐架車靚d，不過佢寧願拎d錢去搞本地波

入我谷先係真球迷

其實油渣都係，只不過管理方面有問題又要信錯人

忽發其想
與其搞乜柒仁和堂motm
點解球會自己唔搞攝影比賽
每場影得最好嘅送下一場波飛

呢個就係佢同羅神伍件既差距

高美斯飛去邊

我條女飛咋

始終大家都有出錢出力，我覺得又唔洗屌到咁甘嘅 有d好似油渣斬左佢全家咁

件件都講過佢搞波行咗好多冤枉路洗咗好多冤枉錢
係早幾年同巴塞合作後先開始上軌道

我中過一次仁和堂
有龜苓膏,涼茶同湯包券各一張

我覺得中完應該唔會有意慾再參加

好靚，傑志FB相

坐滿就話姐，遠睇得啲綠色空櫈

D人係 FB 屌鬼話悶

其實兩隊外隊當係季前熱身賽，一隊就好想贏來打飛機，主隊實力有差幾班，可以有幾刺激

如果要刺激/鬥攻/多入波就要好似上年當明星賽咁搞

手足key返亞協四強入去

咁又未至於既，只不過有時佢管理太on9先屌姐

醉心青訓延霸業
伍健望傑志不倒

得罪講句 傑志搞河水波真係似阿狗多過似巴塞
勁貴價波飛
個場空到可以溫書
隊波踢西波
當球迷係水魚咁劏
marketing玩柒野 (仲要玩得唔夠阿狗高章)

Fb有時見到d人好似恨不得佢死

好似係阿仙奴球迷

夠膽就公眾投票選11個明星隊員打港隊啦 咁先好睇

亞冠外圍賽次圈

01-02-2017 00:00 阿爾維達特 (約旦) vs 班加羅爾 (印度)

live:

華度斯rating又六十幾
林志堅又六十幾
？？？

一直覺得林志堅踢返閘位會好好多

睇過呢篇訪問就明Daddy係值得尊敬

上面個場全部國家隊
下面個場熱血反勝

首日賀歲盃賽事為披上傑志波衫嘅南華借將高美斯，初四(31日）賽事就無份踢，但佢依然攜同索爆女伴入場睇波！被問到幫傑志上陣有咩感覺，高美斯就好識做，話自己仲係心繫南華，叫大家唔好猜想咁多。不過佢就同一位疑似蒙通聯職員雞啄唔斷，兩位密密斟傾到開波都未傾完，唔知佢哋又講咩呢？

堅堅打閘真係幾好

西班牙兵愈來愈少
青訓永遠無得出

坦白講
本身港超聯合軍反東我都好擔心
但望住傑志係咁自爆

幫油渣挖角

上次講過借人打河水杯=年青球員冇得出
傑志總領隊話可能會有機會呢

心繫南華！

至愛十一人vs至憎十一人
五件契仔隊vs羅家契仔隊

伍氏marketing

可以巧妙地投晒佢地

上年差啲搞唔成，我都有喺高登提出過，當NBA明星賽咁搞

屌喇星雞年點解唔整個垃垃雞人隊
搵哂莫國高嗰d黎喇屌

根本就要當明星賽咁搞

話說梁煮食去咗邊？今日唔見佢嘅

賀歲盃冇得威，不了

應該冇落去握手姐

今年改左少少野
兩隊支那都係附加賽圈踢起
舊制下澳假+支那各一隊附加賽圈踢起

支超前兩年都係有兩隊踢外圍賽，由於東亞區上年年底個系數支超澳假3,4易位，所以由前兩年澳3主場對支4變做今年支4主場對澳3

好似之前其實支超排第四嘅時候本身得三個位，但因為第三嘅澳假得十隊，而 AFC 規定一個國家亞洲賽代表不得多於頂級聯賽隊數嘅 1/3，所以支超食咗澳假第四個位

到今年中超澳假易位，中超第四個位先叫名正言順

柔佛咁都過到
下場殺埋飛腳

唔洗ff 反錬永遠最團結

本地賽：反狗志所以撐東
亞洲賽：撐香港所以反狗志放埋一邊，唔反東

林恩許認為香港的比賽強度及不上澳洲，加上草地的情況不佳，好像在香港仔及青衣球場比賽，那裏場地凹凸不平，很容易「傷腳」，要進步便要靠平時訓練；他更強調：「傑志的場地質素很高，我們亦有很好的球員，訓練時隊友都會推動我進步，好像林嘉緯、盧均宜、林柱機及費蘭度等，都是我的學習對象。說實話，我覺得在傑志的高強度訓練，與及隊內的對抗賽比我們在聯賽更為艱難。」

貢撚串

笑死人咩

港超拜仁

傑超

學習頭2個就大獲啦,一個就太上腳,一個就回緊塘

有傑志A同傑志B參賽，加埋契弟藍區，三隊踢十循環

都叫市值過百蚊

「現在傑志已建立一套風格，將來是會依照這個方式作賽。」

不過咁 訓練咗出嚟就算轉會第隊
都叫對整體有益

其實將軍澳堆填區幅地既規劃上容唔容許加返二千零三千個座位變成一個主場咁？

亞冠外圍賽第三圈以前有無爆過冷
實力差成幾班
應該學下歐聯咁分冠軍組同非冠軍組

加到都冇用
呢個場應該要係康城落左再行返過去
仲衰過小西灣啦

港超聯球隊傑志雖然躋身大年初四的賀歲盃決賽，惟賽事票房仍未如理想，兩天賽事合共不足15,000名球迷進場，傑志會長伍健總結今屆時承認，票房可以更理想，但球隊過去三場賽事對推廣球會品牌上有一定幫助。

今屆賀歲盃回復四隊角逐，可是三支參賽球隊都欠缺著名球星孭飛，首天只得6,372名球迷入場，就算傑志打入決賽與奧克蘭城爭盃，今日仍只得8,588名球迷入場，兩天賽事合共得14,960名球迷入場，但已較2013年由上海上港、釜山偶像、蒙通聯及港聯角逐的那屆兩天賽事，合共不足11,000名球迷為佳。
伍健賽後表示，傑志主辦今次賽事是為球隊備戰亞冠外，以此角度看已達到練兵效果，但入場人數未如理想，難免出現虧損，他說：「傑志辦賀歲盃不是只着眼於票房，而是在於宣傳球隊；連同上周對河內FC的亞冠外及賀歲盃的幾天賽事，對球隊稍後可能再主辦外隊賽有相當的幫助，預期可吸納更多球迷入場支持。」另外，兩天四場賽事只產生五個入球，入球數字是近屆新低。

十年啲波都無加過價

品牌效應即係唔洗用平價都吸引到人入場，好似i phone唔平都大把人追買
今次賀歲盃接近零球星，傑志初四成功吸引了8千多人入場算係咁

支超作客贏澳假，春武里作客日本踢到加時輸，係咁多

傑志＞港䏈

【新增影片】
農曆假期前落實「下山」，從南華轉會到香港飛馬的港隊前鋒陳肇麒(陳七)今晨首隨飛馬操練，而他操練後表示，與飛馬簽署一紙無年期的合約，而年期多久並不重要，最重要是彼此信任，而他笑言，首隨新球會操練感非常開心。

陳肇麒「下山」求轉會香港飛馬擾攘多時，在農曆年前兩會終於達成以20萬港元轉會費的協議，落實轉會，而陳肇麒今晨在傑志中心首隨飛馬訓練，而這位31歲本地首席華人鋒將全程相當投入，還不時露出笑容；他在收操後亦表示，很高興可以轉會到飛馬。
陳肇麒表示，飛馬有比較多的年輕球員，教練給球員的指示相當清晰，球隊操練氣氛好，而年輕球員訓練時最重要是專注，並要多些溝通。他說：「自己出任前鋒多年，現轉會飛馬要視乎教練安排我踢甚麼位置，踢正前鋒或第二前鋒亦沒有甚問題。踢正前鋒對外援守衛，確實有難度，但個人是有信心可以應付，而第一個入球重要，希望盡快入到轉會後第一球，更希望助球隊在盃賽捧盃。」
陳七坦言今日操練「好開心」，球隊氣氛甚佳，他說：「在南華也有開心的時候，只是這幾年在南華發揮得不好，未能捧盃，而踢南華冇冠軍，自然『唔開心』，而在這裡壓力可能沒有那麼大，希望自己可以發揮到，幫助到球隊最重要，至於能否入選港隊出戰亞盃外是要看教練，其實在南華或飛馬也是紅色衫，沒有太大分別。」
陳肇麒今次與前南華足主羅傑承太太梁芷珊合作，暫簽約兩年半，但實際是沒有年期，而陳七回應時不是安不安心，而是合作最重要信任，彼此信任不需要講甚麼條件及年期，他說：「向南華提出過續約冇回應，現在離開了，南華得到轉會費，可能覺得開心，飛馬得到我的加盟，如又攞到好成績，那就是多贏之局。」
飛馬領隊奇雲邦特表示，陳肇麒是一名「級數」前鋒，球隊得到其加盟，希望可以取得些有「級數」的入球，在下半季爭取在盃賽及聯賽交出成績，他說：「球隊目前面對最大問題是九個星期只進行一場比賽，太長時間沒有比賽，球員可能沒有比賽的感覺。」去年加盟英甲貝利青年軍的港青翼鋒林樂勤已轉會飛馬。
圖、文︰曾雁平

分唔分冠軍組都唔會差好遠姐
根本係唔同地方個水平差太遠

差好遠

冠軍組即係分區排第七至十嘅冠軍

如果咁都一定有一兩隊入到小組賽，小組賽肯定好多西波

歐洲 Mode 都係弱啲嘅國家冇直入歐聯位，啲冠軍喺冠軍組入面打，一定有幾隊入到小組賽。但歐洲用冠軍組入到小組組嘅所謂弱國講緊係波蘭嗰堆，入左到小組賽實力差距都仲算正常

亞洲啲實力爭咁遠，其實玩唔過，尤其 AFC 咁想做到亞冠水平有返咁上下，一定唔想容許西波入去搞事，所以就算懶係俾你玩外圍賽，個賽制都係俾你一場過作客，如果你咁都贏到，抵你有得玩

河水盃會有呢個入場人數純粹攞左個名，食正條傳統水
點解有人覺得傑志係咁有吸引力呢
如果港超好似英超咁強勢，唔洗講咩大團結，一早日夜屌撚到你地仆街，大家都係見個市好唔掂先網開一面睇你隊西波

有東方無傑志，邏輯錯左

有香港入小組賽都錯啦

咁佢都係用個制度盡量 filter 啫，咁都有漏網之魚俾香港偷到入去

冇計啦 bam 鳩咗印尼計錯晒

確實相比以前，今年亞冠分組，好似保送恆大出線
東方送分童子，水原三星k1只係第8

首爾終於簽咗新援

好似一般料

第 8 攞到足總盃

俾我係 AFC 下年 bam 晒啲盃賽冠軍

其實賀歲杯入場人數算少
傑志一大不足係少老人fans,唔似南華，東方有好多所謂廢老支持者, 唔少廢老有錢有時間入場

本地波主要入場人士都係廢老

還差半步

至少佔一半

當年都算幾貴

還差半步 傑志港超爭冠征途
才冼著腳 成就東方的慶祝

青訓

伍件你仲好意思講滿意？

宣傳、票價乃至球隊表現，咁都叫收貨 ？

你覺得今次好彩吸引到入去嘅人，係會覺得巧刺激巧巧睇巧想睇港超定聯賽波悶到呢國家隊先考慮下啦多啲？

我宣布今年入場睇河水盃既都係水魚

Yes
Me and my女仔friend is waterfish
上次佢東亞盃冇去所以今次先嚟睇下波（之前從未入場）

而家睇埋哂啲垃垃波

食屎啦你 唔好係到取暖啦屌你老母

星閃閃：新西蘭小鮮肉愛香港

今仗為奧克蘭城奠勝的「小鮮肉」劉易斯（Clayton Lewis），年僅19歲，司職進攻中場，現為新西蘭國腳。昨日成球隊功臣的他，絕對是新西蘭的明日之星。

劉易斯小時候除踢足球外，花不少時間於籃球上，直至13歲他決定專注足球，僅於年半後就於新西蘭次級聯賽球隊威靈頓奧運出道，與父親巴利劉易斯（Barry Lewis）效力同一支球隊，並於2013/14賽季協助球隊取得聯賽亞軍。

受到當地傳媒看好的劉易斯，於2015年入選U20國家隊，同年三月亦代表新西蘭在國際賽迎戰南韓，至今已上陣六場。繼去年球隊與理文流浪友賽獲勝後，昨再在港比賽的劉易斯表示對此感到榮幸：「每當組織攻勢時，都可聽到球迷大聲歡呼，在這裏比賽感覺很好，希望很快再來港比賽。」對於球隊只屬半職業，他指雖未能擁有職業環境，但球員仍一致地爭取成績來證明實力，對此他感到很不可思議。適逢農曆新年，劉易斯日前亦把握難得機會與隊友出外遊覽，更看過花車巡遊。

學巴打話搞投票選明星隊都唔錯
明星港職十一人vs明星港隊十一人

唸唸下大把娛樂波搞
五件契仔隊 vs羅家契仔隊

假鬼朋友隊 vs真鬼朋友隊 （入藉兵自由揀一隊入）

幸福契仔隊 vs 香港b隊

溫俊久休復出 盼亞冠出分力

【明報專訊】傑志由香港飛馬回收的中場溫俊，昨在完場前20分鐘後備上陣，這是近期受傷患困擾的他，自去年5月代表冠忠南區在季後附加賽鬥南華後首次上陣。他自言已準備好在隊中爭逐一席，並期望有機會在下周二的亞冠附加賽上陣。

24歲的溫俊在今夏受傷前，本來是港隊出戰港澳埠際賽和省港盃的常客，但他去夏被傑志借到香港飛馬後，一直飽受右腳傷患困擾，在飛馬從未落場，最終在1月被傑志回收。但他昨仗在70分鐘後備入替表現有板有眼，與華杜斯一次撞牆配合幾乎為傑志追平，他對於重返綠茵場感覺良好﹕「對上一次上陣已是上季在南區的最後一場，現時我的身體已完全復原，體能亦很好，只待更多比賽經驗以回復到最佳水平，希望能在下半季為傑志貢獻。」

他明白要在華杜斯、黃洋、林嘉緯等中場之間爭一席位難度很高，但他指即使做後備亦能從這些中場身上學習，並期望能在下周二在韓國的亞冠附加賽出一分力。

奧克蘭城主場有幾多人入場

都無直播比外國
宣傳效果成疑la

本地波火紅年代傑志唔知去咗邊

再舊啲，傑志叫勁啲嗰時啲球迷，今日都好多唔係度啦

正是

東南魚丸國共大戰果陣傑志係邊

講歷史咪要鍾意港會

下，新界？＞嘩，康城，等三班先一架，不了＞屌！落完車仲要行，不行了！

傑志咪同駒騰呢d 攪青春班
請左科士打過黎踢

又主場又攪大賽
真係好好J

可見奧克蘭城好容易就以一腳波，打通傑志嘅防線，而呢種攻勢相信會係傑志喺亞冠外圍賽，必定會遇到

七八十年代唔係頂級聯賽

宣傳佢老味咩
奧克蘭城同蒙通聯宣傳仲落力過你主辦

521 is crying

有實力就會有人入場

喊有鬼用咩
一係嗲下你老豆啦

喊有鬼用咩
一係你上電視宣傳

蒙通聯都可以令東網過兩萬人
琴晚柔佛一條fb link又七萬幾

平時英超各地乞link嘅咪閒閒地成幾千萬人

林志堅昨日點解連第七後備都無份

業餘勁過你職業

世冠球隊

低潮期[编辑]

在競爭對手南華日益狀大，與及應付亞洲足協盃，傑志收購了多名新面孔作準備，包括前馬其頓國腳哥倫、拿美、加薩、巴西進攻中場安達臣、快馬麥基、港隊正選盧均宜、奧運隊隊長李恆滙，提升了小將葉頌朗和盧志軒上一隊，更任命效力年資最長的陳肇麒為隊長。但同時亦放走隊長基夫、韋達高等良將。球隊在季初的表現不理想，在上半季聯賽只能得到3勝4和2負的劣績，雖然在高級組銀牌以2-1氣走南華晉身決賽，但在6天後的聯賽第10輪卻慘敗南華0-5，高級組銀牌決賽亦因門將王振鵬的兩次低級失誤，1-3飲恨落敗屈居亞軍。球隊表現欠佳，教練狄恩亦成為了犧身品。在2007年12月27日，球隊解僱了狄恩，委任助教朱志光為傑志代教練。

朱志光的足球風格消極，經常要求身為大球會的傑志以防守為先，帶領球隊踢532陣式，放棄使用了數年的433攻擊型陣式。 球員不習慣，球迷不滿意，令球隊的成績不升反降。下半季聯賽只能再取2場勝仗，排名是重返甲組後最差的第5名、足總盃首圈出局、期待已久的亞協盃只能得到1勝1和4負第3名出局、聯賽杯雖然晉身決賽，但在決賽中竟然將身為隊長並且表現不差的陳肇麒在五十分鐘換離場，最後傑志慘負南華2-4。賽後一眾傑志球迷在旺角場大叫「朱志光落台」，陳肇麒更在網上討論區表示非常不滿，這亦是陳肇麒季後離隊的導火線。

CANNY IS BETTER THAN JESSICA!

#incannybbwetrust

件件要求

香港啲職業仲業餘過業餘
我夠膽講鄰近地區啲業餘聯賽仲專業過香港嗰職業聯賽
起碼人地唔會無啦啦又多一隊，唔會無啦啦又話唔升班

其實亞協都有唔少呢D 情況

東南亞都有好多呢啲

球場換球迷Ok ？

Wow news btw

留力港超

history repeats itself

陳肇麒在網上討論區表示非常不滿

搵唔搵得返

選哂班唔係鬼佬隊 vs 入藉兵隊仲興奮
睇大佬點完封辛祖

是但搵條傻仔都完封到啦

孝仔咪傻仔都不如

球霸表示班鬼佬咁都走甩左

我fm打到2020年
有韋爾、艾里奧、高比、迪亞高、狄卡奧五個入籍，加埋中國輝同34歲嘅朗尼同一個叫歷克鮑維嘅前獌聯青訓等等四個外援，打亞冠小組賽對恆大、全北、FC悉尼，都係得8分出局，最後一輪主場和都出線之下輸比全北1:2
又要等下屆，但韋爾扭計唔肯續約，鮑維又比愛華頓睇中，好彩下屆有35歲嘅卡古特同30歲嘅沙恩、28歲嘅艾華入籍，睇下過唔過到小組賽
我最好果屆都係入到十六強

Nick Powell 撚係青訓咩

利申：獌

做到東方90年代頭既戰績先講啦

其實跟本傑志咪即刻快譯通班底借殼還魂

油渣張 又推甩兩件 推出我油渣張 又卸去凶險

原來唔係咩？ 咁我記錯，因為我見獌放棄佢簽佢返嚟，好撚勁

原來nick powell係克魯青訓

支超d隊成日千幾二千萬英鎊簽d當打球員走 超撚晒班
打條毛咩

要炒光頭羅/南華 五球先!

五件, 科士打, 譚生.....又用藍色

快記當年用花花個會籍
傑志一早同快記係FD 黎

不過做乜攪攪下痴埋去傑志到

除左傑志, 件S 系 重控制左邊幾隊?

傑志, 大中, 花花 ?

點炒點計都好, 我南不死!

降班又可以留級, 永續頂級聯賽!

南華好, 香港波好! 南華衰, 香港波一定衰!

無la,不要信老鑑，之前老鑑話大中，花花件件控制

sad but true

其實南華衰落 本身睇好傑東擔大旗拉客
但東縮皮 傑搞個河水盃都搞到媽聲四起

吃力不討好
5神有苦自己知

睇嚟要靠我朗

定票價定好小小已經唔會咁

睇嚟要靠kim sir

南華全華班, 愉晨擔正, 當年咪冰河時期

傑志今年攪得好好睇睇, 其實可以稱霸, 但奈何用朱志光, 唔知打乜春波出黎

舊年肥西點西, 都打得好過今年傑志

東方呢D 縮皮, 妹妹下重可以榜首, 只怪其他人唔爭氣

希望我朗拎冠軍, 一次過收東傑南皮!
飛馬都係拎個盃仔J下算

WE ARE YUEN LONG!啪啪啪啪啪!

高層, 龍門後$100, 低層中間, 廂房$180, 咁已經好好多!

事實上東方今季真係踢得唔錯WOR
我都無諗到佢縮皮老人院都咁鬼勁

俾$200極限

要劏人唔係問題，劏人都要有路數，用精品劏好過用門票啦

現在都成日傳快譯通老闆有份資助傑志，除咗馬會，件件都唔算好有錢

洛迪古斯出到去見真章

無買人唔係炒人

咁唔通比傑志打小組賽就唔會GG咩
根本問題係香港只屬於亞協盃水平

仲要踢埋d鳩屎波
求其出11人
咁搵我去教好過啦

油迪古斯只係亞協level,上季踢過亞協決賽
係東方好屈到本地機，出到亞冠

mora wc level

可以睇下佢之前踢亞協決賽d片

就算好似初一咁出盡最勁既鬼都係同蒙通64波
人地秦國波打亞冠又係比支日泡屠既

有隊閪波主場比標準灝天摸和左 點睇

亞協冠軍都未攞過

垃垃做咩逼害件件
抵死，依家得5分

之前比狗志玩坐飛機河果個伊巴隊長有冇班落？

好想睇

3千萬

alex chu幾時先比人炒
傑誌咁既班底都可以打到咁 仲學人打咩343
就算唔計3林假鬼班底都好好

Current team
AEL Limassol
Number 11
踢緊塞浦路斯聯賽
而家排第四

港超富力（R&F富力）轉入，梁子成、陳立明（香港本地球員），塗東旭、黃浩軒、麥嘉健、趙柯達、朱迪；離隊，項文俊、楊子藝（回歸）、楊挺（貴州，試訓快簽約）、閔俊麟（保定，已簽約）、倪波（武漢，已簽約）、張國明、梁家希（香港本地球員，解約）

有省港杯台柱塗東旭落嚟
不過支超u23新政下，有幾個中超出過場嘅最終無嚟
港會護級有望

問返寫維基嘅Alexchan2002 巴打

BMA 南華主場打亞協可以KO 蒙通@遊玩MODE!

真傑迷 Alexchan2002
維基全部佢寫嘅

炒左佢要另外搵個傀儡比較麻煩

有朱力士

所謂香港球員， 根本都係大陸人

奧沙, 基亞
華人只記得偉仔

鬼仔添同哥期達就係發景同民信簽過黎
科士打就係傑志

卡根洛夫就係流浪簽過黎

最撚On9既係
本身話自己唔夠本地球員收番溫俊番泥
轉個頭自己就借球霸出去
一陣艾里奧呢D玻璃腳又傷真係仆得街

唔夠中堅學人打343?
你估自己對波D人慣咩?
翼衛唔似翼衛
打到Pat屎咁

搞唔掂

另外
521話Marketing好難
其實我覺得九巴係一個好好既平台做宣傳

講起90年代外援
以前d鬼佬龍真係可以carry後面
唔似得近代mora, chris,保羅呢d呃飯食

梁子成都話有D睇頭
阿牛... 做乜鳩呀...

係主場打多人兩個0:0, 作客贏波

威拿, 德普洛夫, 希福特, 李安納, 卡夫里

最廢o既係一個叫洛斯保o既港會出身o既龍門

依家德古 中國輝 謝德謙 夠做

我覺得咁多隊波
最撚On9既正選龍 其中一個一撚定係香港VV
仲有門仔 肥鳩都窄D

mora同kiko一樣一啖砂糖一啖屎

問過我地大埔三腳未

門仔同劍橋一樣
全世界屌到正選果個仆街 叫人出佢之後 自己又派膠
大家發現原來都係本身果個好

對面隊讚好

朱志光：批評者恨不得掟我入無冷氣監倉

三腳算過得去
出佢好過出保羅

又要Post x方對大埔既精華

門仔膠極都冇三腳咁膠
三腳似街場龍， 冇受正式訓練咁

大家都係同Level
點解要出個外援

果陣大埔咪試過囉
個個屌鳩三腳派膠 之後出門仔
然後門仔又一撚樣派膠 最尾都係用返三腳

09 咪一撚樣

應該keep住用門仔好d
比率三腳派3場腸先換， 門仔派一場就換

09本身係正選
點知出左個德古
由垃垃隊同依家南華都比德古騎住

09有能力打一隊中游隊既正選

正選龍:
中國輝>香港輝>謙>浩龍哥=保羅>>膠鵬>基斯贊>門仔>肥邱>三腳

大概係

將軍澳幾時開番???

另外依家先知除左南華
九巴元朗都未用晒亞援

梁子成,阿牛 廣州人

何必要做奴隸 無需要為失去了的執迷
輪流涼或暖像四季 做人做過世 漫長年月有路軌～

似係

夠唔夠比中超一個外援一年人工

夠比窮隊，河南，延邊果d

唔夠比tevez

東方借出去班仔一定勁過四小龍

東方亞洲賽人腳勁過傑

鬼叫東南太蠢唔識玩假鬼咩

假鬼害死自己

09如果肯過檔黃馬其實可以同基斯贊爭下

太多假鬼就是問題

中國輝>香港輝>謙=浩龍哥=基斯贊>膠鵬>保羅>門仔>肥邱>三腳>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>蕭亮

諗起佢踢普高戈陣
垃圾到假波都唔搵佢

09去黃馬
黃馬成隊解放哂即刻
艾華度中堅
迪亞高利馬中場
前面出沙華/澳洲仔拍七爺

唔打假波嘅偽鈔其實都好勁 夠高大
仲有候宇都勁

咁又係 不過加左可以名順言順塞啲閪波落去 慳返場租

李鍵呢

門仔邊忽>肥邱

兩個都係大陸人嚟

KB係咪想將條友改做到中堅

漏奶咩撚關係～

我知
只不過講緊踢落去邊個勁D

經典後備

佢以前都打過中堅

李健
李鍵翼嚟

以前90年代d本地龍
廢極都至少身材好d
呢一代多出場機會， 但就身型輸一截
打龍咁矮真係輸蝕， 除非身手好靈活

最後縮骨垃垃買咗波蘭甲組後備龍奧力斯，好勁

你話肥邱？

每次見到傑志打氣區都覺得好有希望，夠年輕又投入

肥鳩身手都算ok啦

因為傑志， 所以兄弟

但係其實有好多進步空間

呢度對肥尻真係有偏見

海關

只係今季姐，以前門仔經常派膠

佢技術合格有餘，但係身型缺陷都好明顯
如果佢有佢班後備咁高就好喇

2016年10月朝鮮44家球會代表聚集平壤參加AFC的關於亞協杯參賽資格説明的講習班。朝鮮足協準備於2017年新設正規的3級聯賽，截至2016年朝鮮由各項足球大會的年度綜合成績來決定諸球會次年參加賽事的級別。2017年四二五SC與機關車SC將首度參加亞協杯，目標進軍四強

金仔

成日輸手頂波

中國輝同德古都唔高但好少輸呢d波

認真四強輕鬆啦

愛之心，責之切
其實大家都撐肥邱

肥邱
香港足球'笑星

我愛的人 不是我的愛人
她心裡每一寸 都屬於另一個人

德古178 中國輝180 肥鳩175
肥鳩有175

今年亞協斬開5件，再冇十六強八強四強呢回事

傑志打氣區和左右兩區都好多著傑志衫的支持者，仲要好多係年輕人
吸引到年輕人支持對於未來支持者人數增長有好大幫助，因為新入場睇本地波的生客絕大部分係三十以下的年輕人

經常都有架啦
等下啦

Goal 3？

唔知北韓有無外援

175

個國家隊教練都係外國人，無理由無嘅

認真出保羅成日半場多啲就換走，又要晒一個換人位真係唔知賺左定蝕左

每個減5cm就差唔多

年初四嘅賀歲盃決賽吸引咗6,482人購票入場，從報章報導所見，伍健對呢個數字似乎幾滿意，但係如果有入場睇，可以見到購買高價票嘅球迷寥寥可數，大部份球迷都係買咗長者/學生飛或者$180嘅平價票。攝影鏡頭影落去邊線兩邊看台(除咗贈券區之外)空空如也，場面唔太好睇。如果呢6千幾人可以集中坐晒喺中間，氣氛肯定更好。

從學術嘅角度睇，球場較理想嘅坐位賣唔出，反而較差嘅角度有人睇，就係浪費咗經濟資源。球迷見到平價票($180)同中價票($280)相差達$100(55%)，而中價票又同高價票($380)相差達$100(36%)，好多時都寧願慳返啲買平價飛。好明顯球迷對球票嘅需求價格彈性(price elasticity of demand)係大過1，即係減價會令入場人數增，而入場人數增加嘅幅度會大於平均票價減少嘅幅度，令傑志整體嘅收入上升。

我就當上面嘅假設不成立，全香港來來去去就只得呢六千幾人去睇傑志，即使係咁，我認為傑志嘅定價策略仍然係澈底失敗。我從現場目測，大約估計咗每個票格售出嘅數量，而足總公佈嘅總人數同總收入同我估計嘅相差不遠，所以呢個估計應該唔會太離譜。

根據現場目測估計嘅入場人數分佈
票價 人數 門票收入
380 500 190,000
280 500 140,000
180 2,500 450,000
100 3,000 300,000
總數 6,500 1,080,000
足總公佈嘅數字 6,482 1,092,500
相差 18 (12,500)

我假設伍健想將特惠票嘅最低定價維持喺$100不變，算係做個樣畀啲較易負膽嘅波飛啲長者學生睇，但其實佢可以將主層原本$280嘅位置(即111-113，121-123同131-132段)劃埋做特惠票，定價為$120，由於只係相差$20，坐位由無上蓋變成有上蓋，應該會有唔少人(特別係怕日晒雨淋嘅長者歡迎)，我估計最少會有一半嘅特惠票買家會轉買$120嘅特惠票。雖然以前未試過特惠票有兩個價格，但技術上睇唔到有乜困難。

原本$180嘅最低價成人票可以維持不變，原本$280嘅票轉咗做$120嘅特惠票，原本$380嘅票減到$220。即係話成人票得返高價票同低價票兩種，由於只係相差$40(22%)，但係坐位大幅改善，應該會吸引到大量原本買$180嘅球迷改買$220飛，令到較多人坐到中間位置，不會做成浪費資源，亦令場面較為熱鬧，可收更佳宣傳之效。我下面嘅計算，係假設會有八成原本買$180飛嘅朋友改買$220，而原本買$280嘅朋友當然亦會買$220，最後得出嘅結果係: 即使入場人數不變，減價仍然會保持相同收入，而且能較善用球場較佳嘅坐位。

重新定價後嘅入場人數分佈
票價 人數 門票收入
220 3,000 660,000
180 500 90,000
120 1,500 180,000
100 1,500 150,000
6,500 1,080,000

當然，由於價格減幅大，總入場人數肯定會更高，即係減咗價傑志收入不單唔會減少，返而會增加。總括而言，我覺得有幾個原則可以用，第一，不同級別嘅票價不應相差大遠，以鼓勵多啲人買高價票。第二，好似呢類一定不會爆棚而且大部份人即場購票嘅比賽應該全部唔好劃位，否則會對部份入場嘅球迷做成不便(例如我同老豆睇波原本想買高價票，但因我哋要分開入場，為咗可以一齊坐唯有買高層不設劃位嘅低價票。

希望各位班主將來要將多啲商業策略引入足球，改善球隊營運。

source goalgoalgoal ncyaa
分析幾好

原來連佢都高過我

報大數姐

波衫賣得最多都係傑，fb成日見到人po傑志衫，之後個個都話靚又問邊到買
呢樣做得幾好！

元朗波衫都幾Sharp但難買

广州恒大亚冠名单：

2-廖力生、3-梅方、4-徐新、5-张琳芃、6-冯潇霆、7-阿兰、8-保利尼奥、10-郑智、11-高拉特、12-王上源、13-方镜淇、14-荣昊、15-张文钊、16-黄博文、17-刘健、19-曾诚、20-于汉超、21-张成林、23-金亨镒、25-邹正、26-王靖斌、27-郑龙、29-郜林、32刘殿座、34-刘浩、35-李学鹏、36-胡睿宝、37-陈泽鹏、38-温家宝、39-赵天赐

非傑迷
見香港有得打亞冠
但又唔想買東方
諗緊買傑志

aggar

東方柒到

ncyaa係少數有學識和理性的南華死忠

香港人本身就係勝利球迷

越南冇諗過贏傑志
但又逼到傑志要打加時
後補球隊諗住過黎襯下熱鬧，但最尾攞埋冠軍
件件

本地波擺明係大部分都係elastic demand

肥鳩同肥康比邊個勁

咁就過完年
咁就半季
咁就一個post
唉

係咪多勝利球迷暫時未知
如果成績低落便入場人數大跌，即勝利球迷多
不過由甘巴爾元年到現在，傑志成績都保持得不錯，
所以暫時未受到考驗（當然我自己希望傑志可以長期保持好成績）

今季真係

傑志剩係得賣波衫同精品勁
其他就

講開Marketing
我係到諗有好多唔同Channel
YouTube今次有做既
就係落廣告

其實好多地方
例如九巴元朗既九巴
南區既AMS
呢D交通工具呀
日日都要坐

當然都要有其他既野協助

薯片個PR好勁
有得諗下

香港人咁多即食文化
要做既除左球迷會呢D長期既野
即食既野都好多要做

賣波衫/球會Tee/頸巾 對於吸客（尤其年輕人）和 增加球迷忠誠度 有好大幫助
而家傑志差不多每季都出新波衫
每款波衫最多著兩季就換

贏左銀牌未呀

at least件波衫似樣

認真 一百毛呢本垃圾好多後生睇
捧呀盧12上去上位咪得囉
再捧埋上C1

有一排成日著傑志波衫返學著到lecturer問我是咪傑志球迷

一剎那光輝不等於永恒

呀sorry，我講錯！鍊贏左銀牌賽嘅銀牌

金像獎果期搵521上去扮個獎

我都係

咁又點 贏咗就係贏咗

唔夠

有陣時佢地都有出Video廣告
但係唔係好吸引

最好做埋飛馬前兩季既野
出場陣容戈條Video
真係好撚正

521做埋形象大使食班變態佬條水啦

岩 我東上季攞左港超 贏咗就係贏咗
咁又點 _咗就係_咗

請女明星是個不錯的方法

其實我記得2013南華贏左聯賽之後傑志第二季 (2013-2014) 少左好多人
擺明係多勝利球迷

利申：自從2010後因為不滿羅神搞波既青訓同訓練場都係得啖笑，仲要堅持用幸福金D鳩斬戰術，已經一路轉撐傑志，原因係覺得伍爺搞波好有規劃，有發展既 directing ideology，不過當然都不滿伍爺多年來D on9 promotion ，兩次失落聯賽冠軍都繼續撐

波衫方面我覺得 edmund 加入後審美觀好左 ，選到D幾好既 template，唯一最差係2013-14個件唔知做 mud 9，最慘係我個 PES 2013 香港 patch 係一路用呢件，玩到而家

傑志管理團隊要搵多d基層出身想法貼地的年輕人入去幫手
521雖然落力，但係始終有錢女出身，諗嘢比較離地

靚係主因 Panasonic時期南華都係因為靚先多人買 區隊雖然係team衫但加左sponsor係有啲特色 東流標果啲大陸贊助就狗都唔屌啦

諗起某球隊d baby比d呀伯抽水

呢個我都覺得
駁唔到

我想知係咪真係有呀伯走落去d baby到

黎巴嫩除左有個尤尼斯踢緊阿積士, 原來仲有件美帝小國腳由泰超跳返去MLS母會...

油渣唔會放住

就搵你啦

阿咩會長係咪當咗自己係林爺爺

13-14果件真係中學PE衫feel

個人認為著波衫係支持球隊的表現

如果太陽飛馬 上季派飛東方 09年羅神隊 呢兩年傑志元朗 再加第一次上甲組嘅大埔 同強哥果季嘅屯門 加埋上季朱基隊 可以同時共存 港超入場人數已經爆標

鍾皓賢, 鄭家良其實都唔高大

諗諗下垃立應該幾有興趣

見工

左抽右抽
d廢伯有無道德可言

其實個d baby唔靚

請佢就仆街啦

咁 adidas 係俾面南華既，有埋 SCAA 波襪

雖然 2010-2011 同 2013-2014 好似係一模一樣咁

不過d廢伯話理得你，有得衝仲唔衝咩

剩係太陽加派飛東方已經可以聯賽打爆花墟

佢唔抽水, 或者講南華o既POST, 其實都講得頭頭是道, 係巴狗先生先會下下抽人水

有學識和理性過傑志總領隊

其實傑志 Facebook 同 ig 係 edmund 團隊經營下係幾好

keep 住有 update

最近似乎開始有成果，likes 同 comments 等 engagement 都多左

至於其他 promotion 野大老細唔肯搞/唔肯俾錢搞/唔錢搞就唯有問返伍爺爺

其實學元朗同油渣 出啲百幾蚊嘅“球會版”波衫 主場氣氛已經爭好遠 唔做好似東方咁下下派 廢中見平平地都會買 唔係個個會用5,6舊買件波衫

朱志光幾時先肯走

肥康會令到對面前鋒拎個波射鳩佢

傑志可以諗下請佢 好過請天光陳呢條垃圾打手

喇叭泉

捧走亞冠之時

我地全波台老撚死晒佢都未肯走

Panasonic 係心口好過AET 好多!
至少係個大品牌

請人條件：
有上開高登/連登 ＋2分
有睇開本地波 ＋3分
有去茶記習慣 ＋1分
接受到適當時候可以爆粗 ＋1分
基層出身＋2分
諗到再寫

有D唔係錢既
有錢唔好好利用都係On9

連登名叫傑志總領隊，先扣100分

將個傑志中心小學計畫個件熱昇華放大賣街已經搞掂

呢件

between 呢D graasroot 計畫似係荼毒小朋友多過青訓

都ok la, 你估睇恒大成個場紅色個個都正版咩
咪又係街邊50蚊人仔一件 著呢件好過著車仔日本ar

大廟今季件波衫都幾靚

喇叭泉而家睇返又唔係真係咁廢

呢d plan係用來爭取地區人士支持，俾人感覺對地區有貢獻
用來對抗政府要拆傑志中心

【球‧衣‧說】細說足球情——曾錦濤
「輕輕笑聲，來為我送溫暖，你為我注入快樂強電。」說起曾錦濤，大家會記起他的甚麼片段呢？為東方贏得去年的「雙料冠軍」？為傑志多年來奪取九項冠軍？還是在二零零九年東亞運動會以正選姿態上陣，並替香港奪魁而回？這一切一切對他來說，當然重要。可是，在這些背後，足球給予他的，卻少不了一份師徒情。

師徒情緣 球場說起

曾錦濤於中學時期已屢為校隊南征北戰，並曾為二零零三至零四年度沙田及西貢區學界乙組冠軍隊成員之一。（受訪者提供）
認識「阿濤」的經過，還得說說兩年前，我被母校老師邀請參加校友足球賽，因而見證了已薄有名氣的他在球場上的風采。尤記得當天在小型足球場上，他純熟的腳法，絕芍玩弄對手於股掌之中，時而盤扭，時而「窩利」抽射，全都輕鬆自如，完全令對手望門輕嘆。從當天的表現，我便知道這位「師弟」的厲害處！訪問那天，我實在十分榮幸能邀約當年「慧眼識阿濤」的足球隊負責人吳景勳老師（Sam sir），與「阿濤」在他最喜愛的「後山球場」中，一起談談足球「當年情」。

「初中時的『阿濤』除了已是球隊中球技出眾的同學外，他的領導才能也是在同年的同學中較罕有的。二零零三至零四年度，學校足球隊能在學界中取得冠軍，他在球隊中的進攻和組織能力，實在功不可沒。」「Sam sir」完全表露出對「阿濤」的欣賞。「自小六開始，我便十分熱愛足球，後來加入香港青年軍，更確定了足球在自己生命中的地位。我在踢學界賽事時較喜歡踢中前場的位置，除了可爭取入球外，更可參與組織進攻，滿足感會較大。除了在足球隊的賞識外，我要多謝『Sam sir』對自己在學業上的支持，初中時參加青年軍需要參加亞洲賽事，一星期有數天時間忙於投入操練，實在十分困倦。沒有太多的要求，或許一個微笑，已令我能繼續堅持完成平日繁忙的學業和操練呢！」
相信就是由一份師生情開始，讓「阿濤」能夠全力以赴，努力向前地為足球夢想進發。
紮根零八 感激「和哥」
經過學界足球的洗禮，「阿濤」足球路的下一站便轉往「香港零八」，一支為參加零八年奧運會而成立的甲組球隊。在這時候，他遇上了人生中的另一位恩師——「和哥」李健和。「初中時候，我是中前場的球員，起初在『香港零八』中，也是司職前鋒的。及後，『和哥』替我分析在香港球壇中，球隊陣容的「中袖」（前鋒、中場中路和中堅）也多由外援所佔據，便建議我改踢邊路位置，以迎合大勢所趨。回想起來，我能在職業足球中站得住腳，也歸功當年他的慧眼。」就是如此，「阿濤」不論在「香港零八」或後來的華家堡足球隊中，均多任正選，於右路助攻助守，表現漸漸得到認同。
投效傑志 技術騰飛
在華家堡中的良好表現，令「阿濤」受到南華和傑志兩會的青睞，而他希望有更多表現自己的機會下，最終在零八年季末選擇加盟傑志。對於傑志，他其實是心存感激呢！「尤其是在甘巴爾教練前來執教後，為球隊注入了西班牙的風格，令球隊踢出悅目的地面進攻足球，這是我十分欣賞的。教練對於任何位置的球員也給予進攻的自由度，令大家更放膽爭取入球，曾經有一季球隊上下均取得入球，證明了大家的進攻意慾極強。最難忘的一場賽事要算是二零一一至一二的球季對戰天水圍飛馬的聯賽中，球隊在落後一比二的情況下，教練安排我後備入替擔任右翼，入替後不久便助攻給羅沙度射入扳平。最後，我更在禁區內勁射入網反勝三比二，為球隊射入關鍵入球，使我十分興奮。」雖然因位置上與盧均宜重疊，「阿濤」在傑志多年來的機會不算太多，但他仍感激自己能與高質素的球員一起操練和比賽，令自己的技術和心態日漸成熟。為球隊作出貢獻，並取得多項賽事的冠軍，仍是讓他十分滿足的。
移情東方 再創高峯

效力東方期間，「Sam sir」仍不時親身入場觀賽，支持「阿濤」。（受訪者提供）
鏡頭一轉，回到現在。「阿濤」於去年選擇離開效力多年的傑志，加盟東方，爭取在事業上能更上一層樓。於去季替球隊摘下「雙料冠軍」，自己亦曾經成為球隊的「攔截王」，表現可謂十分出色，來到今季，他希望在個人層面上再進一步。「現在教練安排我踢左右閘，希望自己能在穩定後防之餘，也能多參與攻擊，尤其是在左閘位置上，雖然沒有右閘位那麼順暢，但我仍願意通過練習而更進一步。我要感謝『大眼』黃展鴻在左閘位置上的技術指導，在這位『老大哥』身上，希望能吸收更多技術，提高意識，盡力協助球隊取得佳績。」從此可見，「阿濤」仍是雄心壯志，希望在為球隊奪取更多榮譽。

師徒於母校門前合照。

靜待機會 再效港隊

談到「阿濤」效力香港隊的難忘片段，相信一定是二零零九年東亞運替香港取得足球金牌的時光。「自己在決賽中以正選上陣，力戰至十二碼階段打敗日本，為香港取得金牌，這時光絕對是畢生難忘的。」及至近年，在香港隊陣容中，他較少出現在決選名單。對此，「阿濤」卻輕鬆面對，認為教練選人一定有其見解，或許是戰術上的需要吧！他對於香港隊主教練金判坤的選人方針並沒有太多意見。
話雖如此，我始終希望看見「阿濤」有機會重披香港隊球衣，為港隊征戰！無論如何，在此祝願這位中學「師弟」不論在球會或香港隊中，均能順心順意，踢出悅目足球，為球隊爭取佳績！

我們仨身處的「後山球場」，是母校學生留下不少汗毛的地方。

any 肥衫其實真係畫得幾好

真係應該 lum lum 出大人版

咁既樣你買埋我個份

加傑仔落傑志童裝波衫其實應該好受小朋友和家長歡迎

sor

//對於傑志，他其實是心存感激呢！「尤其是在甘巴爾教練前來執教後，為球隊注入了西班牙的風格，令球隊踢出悅目的地面進攻足球，這是我十分欣賞的。教練對於任何位置的球員也給予進攻的自由度，令大家更放膽爭取入球，曾經有一季球隊上下均取得入球，證明了大家的進攻意慾極強。最難忘的一場賽事要算是二零一一至一二的球季對戰天水圍飛馬的聯賽中，球隊在落後一比二的情況下，教練安排我後備入替擔任右翼，入替後不久便助攻給羅沙度射入扳平。最後，我更在禁區內勁射入網反勝三比二，為球隊射入關鍵入球，使我十分興奮。」雖然因位置上與盧均宜重疊，「阿濤」在傑志多年來的機會不算太多，但他仍感激自己能與高質素的球員一起操練和比賽，令自己的技術和心態日漸成熟。為球隊作出貢獻，並取得多項賽事的冠軍，仍是讓他十分滿足的。//

你班歐查屎噓鳩真傑真不該

FM篇：最近新年得閒時，開左港超來玩，用港會⋯最後得到南華幫助下，歷史性奪得聯賽冠軍及菁英盃冠軍。而我陣中BACON亦入選港聯及港隊，上陣一次，唔知KIM SIR用人定律係點⋯一個業餘球員入選國家隊⋯完季後再試下同港會傾轉會費問題，不怒之下離隊，轉去東方（牛丸被炒，呢季佢排第6）至於之後點，得閒再講下。

FM故開 post cap 埋圖講會好Ｄ

好似當年陳７咁

球星台fb group

原post Sonny Sonny 有cap

隔離菜街d大媽都有廢伯衝啦
東方baby話晒都青春少艾算係上菜啦

要不是中超班主照顧你們，早就完蛋了！中超球隊近年喺轉會窗燒錢本來見怪不怪，但去到歐洲四大聯賽搶當打球員，寸嘴程度又進一步，除咗冬窗標王奧斯卡杜斯山度士落「車」加盟上海上港，死線日分別有恩哈路同柏圖以高價加盟長春亞泰同天津權健，令Top 10轉會裏面有五單嘅買家屬於中超球隊。據《轉會市場》統計，中超球隊喺呢個冬季轉會窗合共使咗1.88億鎊（約18億港元），仲造就英超球隊夾埋錄得1,100萬鎊盈利，係20年嚟首次賺錢！無他嘅，單計奧斯卡、皮耶、恩哈路外銷中超同法甲，已經為英超盤數帶嚟一億鎊淨收入啦！

不過，論單一球會最高淨支出，雖然中超有五隊躋身冬窗Top 10，但依然輸畀法甲豪門巴黎聖日耳門（PSG），皆因PSG淨係簽達斯拿同「新C朗」干卡路古亞迪斯，加埋已經使咗超過6,000萬鎊，認真誇張！
冬季轉會窗10大轉會
排名 球員 原效球會 加盟球會 轉會費（英鎊）
1 奧斯卡杜斯山度士 車路士 上海上港 5,150萬
2 達斯拿 禾夫斯堡 巴黎聖日耳門 3,430萬
3 干卡路古亞迪斯 賓菲加 巴黎聖日耳門 2,750萬
4 皮耶 韋斯咸 馬賽 2,580萬
5 恩哈路 屈福特 長春亞泰 2,000萬
6 舒尼達連 曼聯 愛華頓 1,970萬
7 張呈棟 北京國安 河北華夏幸福 1,750萬
8 韋素 辛尼特 天津權健 1,720萬
9 柏圖 維拉利爾 天津權健 1,550萬
9 柏禾列堤 熱拿亞 拿玻里 1,550萬
資料來源：《轉會市場》網站

恭喜發財，恭祝大家雞年行好運，事事如意，身體健康。
今天在我家的團拜，公司四金花為我準備了一份神秘禮物，安排財神到我家拜年和派利是，給我及在場賓客一個驚喜！中國人過年最緊要好意頭，結果財神真的發揮了他的作用，令我今天發了一個小小橫財 。 今年我訂下了幾個長遠目標，希望可以順利逐一做到。我覺得做人不論甚麼年紀，小孩，年青人，中年人或老年人，在甚麼階段都一定要設定一個或多個不同目標，把它寫下來，每天為定下的目標努力，就算不能即時做到，也希望能做到接近，做到最好，這樣做人才有拼勁、才有意義。 在這𥚃，希望大家都和我一樣，今天先定下今年的目標，然後一起努力去實現，記住，成功靠行動。

邊撚個係張呈楝
阿拉伯班真油王唔係好闊綽咩, 點解會俾支超比下去, 中東爆左未?

張呈楝
咁442都可以賣1000萬

為了要與某某愛上便希冀 為了挫折過便緊記

艾華度個頭搞乜黎

442係好野 認真

羅神幾時回家/大搞

南華會唔要人在先

請咗件垃圾油渣，唔知南華會高層有冇後悔

幾時過澳門

陳七打巴塞拎歐聯神射手

羅神式文章!

因為油王有錢但唔會咁樣駛

當年cap晒圖

支那果班叫水魚

油王自己屋企d聯賽中意搵過氣一線/當打二線既去玩
真係認真玩果兩隊係曼城同巴黎

因為人地都係跟市價俾錢，支那係幾千萬幾千萬咁扔出嚟

支那球員炒貴哂，痴線了

人地搞波要威要非屎唔係你支那要走資同洗黑錢

諗起馬拉加嗰時油王個發展計劃俾政治ban咗即撤資

從企位足證kai子馬隊內地位

佢同韋素點解可以咁frd

韋素知佢係大球星

好期待新一季基藍馬中超屌打tevez

刷鞋狗

new post

球壇fashion巨星基藍馬為其球迷慶祝生日, 與一眾fans合照

i say挽留志光 you say扑濕怡欣

欣宜就有你份

世界首席中堅 - 正義馬

someone is watching you